世界大戰抹黑宇宙，Can you feel?

有冇人覺得可以身處呢種大時代係1種好奇妙既事

個了字你食撚左落肚？

我要為人類創出一式半招